
DIALOG=20091112_RATP_SCD_0478

001 spk1>	 NNAAMMEE bonjour
002 spk2>	 oui bonjour j' aurais voulu savoir quelle était la station de métro la plus proche du dix avenue du Père-Lachaise à Paris dans le vingtième
003 spk1>	 dix avenue du Père-Lachaise dans le vingtième le métro le+plus proche
004 spk2>	 oui
005 spk1>	 je fais la recherche hein je vous demande un instant monsieur s'il+vous+plaît
006 spk1>	 s'il+vous+plaît
007 spk2>	 oui
008 spk1>	 euh c' est le métro Gambetta le+plus proche hein du dix avenue du Père-Lachaise
009 spk2>	 Gambetta d'accord très+bien
010 spk2>	 merci
011 spk2>	 bonne journée au+revoir
012 spk1>	 je vous en prie vous aussi au+revoir

